見到對家係YouTube落廣告

我係係咪都可以用612基金 或者總籌
唱翻對家

要人諗下點拍條可以宣傳五大訴求既片

唔好哂錢
留返救人好過
加上我諗好多人都裝左 adblock

有道理 已科去星火同盟

目標係啲廢中廢老，佢地不停畀人洗緊腦

裝睡的人叫不醒

我無嘢講